好怕你地變老

但事實無得改變
唉

on99

yes

bin b im sad

唔怕啦 政府話65歲仲後生 叫佢地比心機返工

520
dont sad la

同學仔做咩
使唔使叔叔慰藉下同學仔弱小心靈